今日我生日，有無人可以祝我生日快樂

毒撚生日一向無人記得

Btw 大家可唔可以祝我身體健康？

生日快樂呀
年年有今日 歲歲有今朝
祝你出日出pool 唔需要再做毒撚

巴打 生日快樂

生日快樂

生日快樂啦巴打
祝你早日出pool事事順心

巴打 生日快樂，今日去海洋公園唔使錢

巴打生日快樂

生日快樂呀巴打
雖然唔識你
但真心祝福你

生日快樂啊

生日快樂啊巴打

生日快樂啦

生快快樂

比個正評你再加聲生日快樂

生日快樂 身體健康呀巴打！

生日快樂打少尐J咪健康尐囉巴打

巴打生日快樂
早日出pool 身體健康

生日快樂🎈🎉🎈🎊

Happy birthday

凌晨三點好眼瞓 隻嘢個樣同我個樣差唔多

生日快樂 個人快樂自然身體都健康

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 陳展鵬
Happy birthday to you

生日快樂，祝 身體健康

希望你心想事成 不勞而獲 一勞永逸

hbd

生日快樂 身體健康啊

生日快樂 快高長大

生日快樂呀

生日快樂巴打

生日快樂🎂

Happy birthday 明白的

生日快樂
早日成為大魔法師

身體健康 壽比南灣

巴打生日快樂
祝 身體健康

巴打生日快樂 身體健康 出年唔使再上嚟開po係拖住條女出街慶祝

happy birthday